點睇d人下午聽電話仲講早晨

貴姓呀陳生

Sor lo, miss leung

6點都未訓醒

做场戏啫